［突發］白宮聯署曾偉雄條link work返！

今日突然收到返上個星期聯署封confirmation！ 聯署數字上升返！
快dcheck自己email有無！ 推到上熱門！
今日係30日大限！ 仲差兩萬人！

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

推！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推呀

推～

推～～～

tui

推

Push

用腳推

用手推

再推

推推推

喂呀 推啦

推～～～～～

push

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

國泰喺愛丁堡

仲簽到？